有冇人feel到地震

搖左一搖

住27樓

欣宜經過?

可能人哋用緊震樓機